<resources>
    <string name="app_name">compose_fundamental_tutorial</string>
    <string name="dummy_short_text">뜨고, 반짝이는 두손을 영원히 사랑의 굳세게 인생에 얼마나 이것이다. 불어 맺어, 풀이 찬미를 오직 것이다. 두손을 안고, 이성은 눈에 미묘한 없으면 타오르고 풀밭에 곧 말이다. 방황하였으며, 얼음과 옷을 인생의 가진 싸인 피다.</string>
    <string name="dummy_long_text">천지는 속에 그들을 그것을 우는 가치를 청춘은 이것이다. 시들어 석가는 넣는 그들의 있다. 바이며, 뜨고, 피가 생의 착목한는 꾸며 철환하였는가? 인생의 우는 무엇이 이상은 봄바람이다. 그들에게 인생을 대중을 하였으며, 부패뿐이다. 주며, 할지라도 가슴이 것이 아니다. 품으며, 아니한 찾아다녀도, 일월과 되는 기관과 구하기 인생의 예가 위하여서. 오직 붙잡아 투명하되 우리 별과 군영과 이것이야말로 같은 이것이다. 열매를 뜨거운지라, 얼마나 발휘하기 안고, 앞이 현저하게 장식하는 것이다.

꾸며 길지 날카로우나 풀이 쓸쓸한 말이다. 같은 가는 실로 약동하다. 가치를 위하여서, 천자만홍이 노년에게서 청춘에서만 같지 위하여서. 밥을 날카로우나 그들은 품었기 꽃이 끓는 구할 이 것이다. 굳세게 열락의 위하여 따뜻한 청춘을 아니다. 스며들어 곳이 그들의 사는가 방황하였으며, 돋고, 장식하는 교향악이다. 있는 가장 든 사막이다. 그것을 사는가 끝까지 같이, 부패뿐이다. 위하여, 이상 꾸며 것이다.보라, 오직 같이, 있는가? 이 능히 따뜻한 이것은 할지라도 없는 굳세게 남는 부패뿐이다. 두손을 두기 것이다.보라, 심장은 그것은 전인 황금시대다.

지혜는 충분히 있는 낙원을 안고, 자신과 꾸며 칼이다. 길을 기관과 것이다.보라, 그들은 것은 일월과 밥을 천자만홍이 구할 사막이다. 착목한는 예수는 두기 뜨고, 가는 몸이 예가 싸인 철환하였는가? 산야에 같이, 길지 아니더면, 끓는다. 봄날의 오아이스도 커다란 피어나는 그리하였는가? 착목한는 미묘한 가진 그러므로 있는 심장은 쓸쓸하랴? 곳이 청춘의 되는 이것은 것이다. 구할 대한 바로 것이다. 피가 무엇을 예수는 약동하다. 못하다 위하여 품에 길지 힘있다.

인생을 타오르고 투명하되 곳으로 하였으며, 속에서 얼마나 인간의 때문이다. 것은 청춘이 청춘을 끓는 꽃 영원히 착목한는 물방아 되는 것이다. 살았으며, 설레는 인간의 싸인 그들의 소리다.이것은 황금시대다. 노년에게서 있는 사랑의 길지 맺어, 그들은 눈이 얼음과 인생의 약동하다. 동력은 피어나기 유소년에게서 하였으며, 아름다우냐? 공자는 피는 온갖 봄날의 무엇이 소금이라 생생하며, 바이며, 아름다우냐? 새 풀밭에 꾸며 같은 없으면 그것을 이것이다. 위하여 날카로우나 힘차게 것이다. 피부가 피가 풍부하게 위하여서, 무한한 청춘의 크고 천자만홍이 이것은 철환하였는가? 크고 것은 두기 청춘이 그리하였는가?

곧 길지 이상의 현저하게 철환하였는가? 가진 영원히 불어 얼음에 있음으로써 작고 피가 위하여서. 꽃 내는 얼마나 무엇이 관현악이며, 청춘이 그러므로 같지 아니다. 이상의 위하여서, 불러 것이다. 얼음 얼음에 바이며, 사라지지 인생을 듣는다. 것이다.보라, 바로 이상 우리는 인간의 현저하게 봄바람이다. 이성은 보내는 끓는 그들의 가슴이 사람은 이 이것이다. 같지 아니한 방황하였으며, 인간이 굳세게 동력은 아니더면, 얼마나 방지하는 있는가? 하였으며, 천고에 동력은 교향악이다. 할지라도 돋고, 웅대한 약동하다. 가치를 목숨이 청춘 피가 있음으로써 얼마나 간에 심장은 이것이다.

봄바람을 위하여 속에서 열매를 무엇을 무한한 교향악이다. 가는 불어 굳세게 되려니와, 것이다. 주며, 열락의 길지 가치를 영원히 힘있다. 가는 소담스러운 얼마나 사막이다. 역사를 이상 인생을 내는 바이며, 길을 심장의 것이다. 온갖 품고 장식하는 낙원을 그것은 이상의 소금이라 말이다. 현저하게 그들에게 같은 몸이 위하여, 얼음이 스며들어 고동을 길지 뿐이다. 별과 안고, 뼈 눈이 것이다. 우리 하였으며, 사랑의 충분히 가는 우리의 봄바람이다. 싹이 설산에서 얼음과 피고, 것이다. 위하여, 천고에 넣는 소리다.이것은 구할 이상이 그리하였는가?

되는 있을 있는 그들의 가지에 위하여서. 위하여, 웅대한 못하다 고행을 그들에게 예가 어디 것이다. 무엇을 것은 꾸며 무엇을 피가 부패를 있다. 장식하는 뭇 두기 대한 끝까지 뿐이다. 우리 위하여 용기가 갑 가치를 가지에 소리다.이것은 청춘이 이상이 봄바람이다. 끓는 않는 풀밭에 그들의 있음으로써 부패뿐이다. 이상의 천자만홍이 없는 피는 살았으며, 구하지 충분히 할지라도 착목한는 피다. 몸이 현저하게 같은 것이다. 하는 우는 이것은 품고 아름답고 청춘의 품었기 있으랴? 창공에 힘차게 것이 없으면, 실로 천고에 우리의 것이다.</string>
</resources>